經過今晚，我相信聽日遊行人數會比上星期多更多

6月9號未有任何事發生已經有過百萬人上街，之後經歷林奠企硬，星期三警方嚴重使用武力，長輩圖感染年長一輩，今晚烈士犧牲，總總事件應該已經激發左本身上星期日無去既市民，我相信聽日人數應該會再創新高

Anyway, 烈士rip, 辛苦您了